(強力推薦) 杜先生好好聽呀, 好聽過好多 KOL, 又有道理, 又貼地 真係唔聽會走寶. #新聞

(強力推薦)
杜先生好好聽呀, 好聽過好多 KOL, 又有道理, 又貼地
真係唔聽會走寶.
#新聞

市民杜先生第二日在西九龍裁判法院外聲援，
他表示香港的未來香港人自己救，大家都應該站出來 |
#香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
Mar 2, 2021

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
418K subscribers

大家記得 save 低嚟得閒就聽吓, 得閒就聽吓.
永遠啱用, 一世受用.

(強力推薦)
杜先生好好聽呀, 好聽過好多 KOL, 又有道理, 又貼地
真係唔聽會走寶.